生活素質 不服來負

生活素質 有咩問題？
連登仔咁撚執著既？

質活素生

你想點打都得添

生活素質

生質活素